Steelseries 保養收咗皮 ?

Email sent 唔出 asia@steelseries.com
電話打唔通 36776491
有冇人知點搞 ? 隻 mouse 8個月就甩膠....

92233044

傳説中既 99sir ?

保養得99sir要約時間係地鐵站交收
雖然係就係有得全新一換一
但個band依家改到咁柒 永不錄用

我買 headset 先，覺得 ok

但 DLLM 啲 Mouse 唔撚得啊 一年貨仔都無

點解d人成日話會甩膠，但我用左年幾仲好完整 ，利申一日用4個鐘+

我隻 rival 600 溶鬼左，可能新一水用料差掛